軍師告訴你，如果黑警要求你出示身分證時不願意出示委任証，如何聰明的處理！

首先，大家都知道警察通例第20章14條，黑警必須出示委任証，但今時今日，跟黑警面對面爭吵這個問題已經是無能用。那應該如何？

正所謂你僕街我也不是省油的，他不出示，你可以說：市民，你吃了藥未？我為什麼要給你。

當然，黑警一定不理你，那你就要學警訊了。拿起電話撥打999，告訴999有人打算或以圖攻擊你，害怕人身安全，希望警員立刻到場。

之後就等會出示委任証的軍裝來就可以了。軍裝是必須出示委任証的！

要999打通，同唔cut線先得。
要唔要講冒警，你要話"受到恐嚇，人身安全有危險"